美股認真討論區CCXIX

開定...繼續討論...

特別整理出2020年開盤至3/20，美股及台股各大標的漲跌整理

財報基本分析重點

CFTC 期貨交易人報告

戒賭熱線：1834633‎

美股入門資料請參考下面本區FB link

好息之徒巴打 Blog

如松 Blog

綠角財經筆記

融資利息參考：

**新手請先睇睇FB頭篇文章

初心者組合：

80% VTI + 20% BND

2019 1月開始20% BND -> XLP

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

冇外國地址開離岸戶口！實測各地離岸戶口/Virtual Bank撤資大法(2)

[想開離岸戶口點算?]美國劵商比較 (2)

ibkr HK 平權聯署籌備計劃

加埋出面走資巴打post

DIS PUT 烈士碑呢？

等等投完票 應該會抽一抽高

其實唔俾跌真係好on9
為咗唔俾個泡沬爆再整大啲

睇#482

lm

趺唔停都唔好叫趺市啦好冇
咁睇唔起我地啖友

apt11買驚晒， history 41, 特價only

妹撚到出年

G持

CCL

捱夜睇悶波feel

夾死晒call put

有冇人做今日到期

悶到瞓著

tsla係咁妹搞到好想衝入

FREE MONEY系列,唔入就笨柒

依家先一個鐘點捱到四點

唔溶斷唔算跌

美國爸 宜家所有大街人少少可以組隊拍生化危機
勁低成本又唔駛清場

太睇小啖友了

好彩尋日走咗BA,唔貪心

要熔斷twice!

全部都要死

3點9 先開市

無撚錯
地板電衝過去

打個飛機返黎再睇

dis哂撚硬又上番 去 仆街

DIS 防守力強，價值投資！

猶如領先緊1:0嘅摩連奴

依家係pre-tended market

有冇入左bkyi既ching
0.65 入左貨 蟹左好耐
今日終於走到

打高達gbo先

淡友全軍出擊

妹完未

千跌又黎

仆街 冇收入都升

開市15分鐘之後係泥漿摔角自由搏擊
3點9開始再跟劇本行

［member] 希望即日落到211[/member]

點會無收入 ABC係美國有慣性收視架

disney+不知幾多subscribers

你地貪心怪邊個
目標價一直115-120
freemoney

同pre-market extended hours一樣
老散互屌

成班teslun 小心自炒

笑左

買左末日CALL 100
搏一鋪

Hulu都一大堆
利:其中之一

DIS d IV好高下

唔夠你叻啦 死黑警
話人弱智自己check吓IQ先啦柒頭 去左做assignment冇屌到你 唔好高高在上咁串人學生學生 你未做過學生啊 垃圾

下個星期想all in OXY

坐足咁耐
望個acct會直接過濾左果行

Set左495 TSLA 望炒到一轉

而家就入黎啦

資金流走時接刀...............

hedge唔hedge淡倉過weekend好

呢條垃圾好撚柒
升時就抽水
跌時就入嚟扮淡友

提一提驚睇漏

點會丫 升硬喎

樣好柒

你係追擊dis定追擊佢

Rap

屌你老味睇個市睇到好撚嬲，係升就升，咪撚妹

日日都鞭
你同佢係咪有世仇

why not both

腩哥帶我搵錢 點會狙擊

撚狗就真係有既

DIS 妹緊上去

班濕鳩仲未投票係唔係都過㗎啦 扮晒嘢

炒tsla教學

到底印既錢多，定獲利既錢多

binc到幾時
不過真係好準，築頂

條bill係民主黨主導 共和黨點都要玩下野先

印出黎既錢都唔流通
只係變成金融產品上面既數字

呢度巴打係咪真係唔瞓覺

警世圖

柒夠未

11點姐邊有咁早訓

你地就係唔信，所以先要追悔

訓覺係弱者先做既

如果投完票 抽高 再跌落黎可以放心加put

比到錢債市，就有人抵債出黎買

幾萬億唔係救市，係救公司債唔好爆煲

有人放風話今日唔會用簡易方法過
期先轉向

4點先收市

星期六日訓足48之後一至五直踩120

可以妹到幾多呢... 唉

認真 我怕每次咁樣PO佢 其實變相幫佢宣傳, 拎到click rate 賺錢

尤其是新手, 一陣雖然知大家笑9佢ON9, 但新聽佢9up一陣又好似似層層咁樣就仆街

如果可以我希望唔好再po佢了

琴晚真係無訓 去到今朝12點先訓

只求升過100
想試下行權係點樣

日日wfh好悶

乳硬GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

CNN話預會12點左右投票

我係好快死
日頭血汗工廠
夜晚跑馬跑到4,5點

幾點表決?

點解買put又輸錢買call都輸錢

呢個真心慘

圍骰

想請問有冇邊個網站係睇到options 嘅即時報價？

莊家:簡直就是Free Money!

有機會加碼
1000變1200 1200變1400

玩醫藥妖股啦 勝率>90%

係你訓緊覺嘅時候 美國人仲勤力地做緊嘢 第一大國係有原因㗎

Spin我係黑警做乜9 輸錢係燥既，明喎

琴日買咗支lulu call諗住今日可以收錢 點知原來係收皮

Aytu gg咗

岩 奴隸生活
為間千幾二千呎既屋打生打死

識玩
aytu 1.1入 1.9走
bkyi 0.6入 2.3走

都唔係既
始終人地英文叻

沽呀。前排彈得多既 通通沽空

吊時差問題

個post做乜鳩
無啦啦有人互相cap圖互屌
個post推太快跟得唔夠貼

仆街TSLA 快啲落番495呀仆街
食完兩枝煙都未到位

跌咁小

黑警最鍾意串人弱智 心照啦

朋友仲未領悟到

溝貨？

大家玩法都唔同既

可以無視 on9互屌姐
利申 on9之一

當接力囉
你彈出我彈入

唔貼link唔開名咪得

唔識玩真係唔好玩

開市前 入左
宜家跌到PK

咩網可以睇美股單日最大升幅既股？

米奇係咁托住

連登

預到佢個earning report 係唔錯但係都係跌到仆街

想升完一倍又一倍？

今晚準備開SP

支牛

屌你咩

迎接黑色星期一

啱 人哋乞衣都係講英文

點禁？搵唔到

呢個時勢咩REPORT都唔洗睇啦

Printer墨水價格會唔會上升？

有冇期貨可以炒？

識野

次次星期一大跌

妹緊上去

我唔玩呢d老千股喇
痴撚線
俾大戶舞黎舞去

知錯了 但係點解買put都輸錢

佢個2隻無得沽

星期一點解黑色?有數據公布?

乞衣都讀咁多書

嚇鬼咩

不推文

米奇拯救世界

縮IV你咪會輸

諗住無限QE
個市應該仲會升一排
短炒 賺一筆就走
點知宜家

唔知下個星期咩情況
驚有排都走唔到

細個老母就教
唔識英文乞兒都無得做

屌，原來癲既，算

CCL搞咩

應該跌市 買貨 升市放貨

跟住大戶一齊殺老散囉

你唔係認為佢唔會執?

走牙
2萬億入市喇

有得走既
坐住先喇
價值投資

下次唔好亂黎喇

Cruise Lines Shut Out of Stimulus Bill Aid

當奴唔撚救cruise= rcl ncl ccl

英國總統就釘蓋 都仲可以托撚到咁 美國中國一擔擔 睇你托撚得幾耐

沉船

( Show Blocked User - 震天動地 )

唉屌你老味 ib班仆街仲未幫我開到户 入唔撚到put 賺唔到d free money

睇完一集劇返黎 冇郁過咁濟

HYG咩事
直升

公佈失業率好似

短炒
想短炒唔好過夜

以前我小學老師成日話美國乞衣都識英文，叻過我地

就算Blow Job 釘蓋關美股咩事

入手？

嘔返琴日無跌果d出黎 琴日一出新聞RCL NCLH跌到仆街。

你老師識玩

搏連續幾日開大

香港乞衣廣東話都唔識添

今次真係他夾我去迪士尼

迪士尼爆升！

根據我經驗第2水大約依個位好走
廢事又中第2個吸籌

仲好生猛拍片喎，釘咩蓋

國家隊救市

今晚新聞都會公佈琴晚個申領失業救濟金數字

dis上番100鑽石底?

SP 咗OXY

shit 又中咗bear trap
要坐了

開車了

dis

琴晚發布左啦

傻仔 邊位呀你 好痛啊

早段升 尾段多數跌 信念熊

話左你地100 蚊能量底今晚就夾返上115都仲得

1/4 注 covered SP OXY
留另 1/4 cash 大跌就正股買入

妹下妹下

4.7~4.6 都夠了 唔洗賺到足

無限QE

永恆升

忘巴呢幾日玩緊邊幾隻妖股

信念

大力泵水

唔好同印鈔機作對呀

隨時口交大仗就大升油.........

駁唔到

今晚入咩好

Set好TSLA 495 差啲啲都唔俾我buy

特價姐 武肺就黎完要出海happy吓 千升

好悶啊有咩搞啊

ahpi夾緊
codx夾緊

望住apt 11蚊/astc 5蚊 個位追悔緊

升乜撚

ASTC等左好多日今日先有票

今晚係咪出第二輪救市措施？

SP weekly OXY 10

oxy 買正股10 蚊入

ASTC一大棍

多謝好友撐起個市 冇事了

Nvax 點睇

你地想玩可以玩依隻，2千升個日，炒17蚊>11蚊， now 13
吸籌定托沽自已估

妹下妹下 好想訓

升乜嘢dllm

時間就係金錢

國家隊忍夠了,要入場

真係抵輸錢咁都上

鑽石底係50

牛軍assemble

美國人由細細個已經接觸英文

Fed 開工

又係我

肯撚定22000

要印銀紙了

你老母 美國快撚啲死多幾十萬件 死下啲高官ceo 我睇你到時升幾多

美國國家隊

坐完NKE火箭

有銀紙得啦
洗撚要高官百姓咩

有成3000張掛2仙

啖友呢
都話轉做好友最後機會

又係十一點幾嚟料
係咪啲程式盤set好呢個時候出動

開工

好心升快d

HYG

淡友平哂倉先有得升
gel哂啦

做淡慘過做雞

我有時都會做下鴨

its me , harry

但好友星期一唔多樂觀

dis穿埋100

向左向右 將身體溶入呢個節奏

有個超快閃爍加速版
果個貼切 d 呢個太慢了

GM

跌勢唔多

唔撚做淡友啦 on99

今朝平左睇收市點 可能又施丹轉身

如果跌到18000 會減一半put .....

冇緊急抽升開心好多

Astrotech to Sell 873,332 Shares at $3.75 Apiece >ASTC

咪撚走住，食鳩盡佢

同印錢機對打
都傻既

升唔夠呀

又係你 dis 既追擊手 你係近put?

高手

呢d市 好淡雙殺

唔買近put不如唔好玩

its me harry

做淡又係我, 做好又係我
球証都係我

型撚到

趕上熊車

跌到18000直接變返好友 反手

唔識玩啊

冇ching 咁大膽 all in or nothing 希望你搵多d

個莊拉高出貨，唉 ahpi都你咁咪好

暴跌另一邊賺，呢邊暴跌又可以接貨都係賺

its me harry

你有印錢機再做啖啦

跌到18000日日就吹奏fed 屌柒佢快啲印銀紙

係咪開市買HYG必嬴無限托

呢個太弱了
超級撒亞人果個先係現實情況

最少keep 住淨一半淡倉 對沖

never say never

提提大家，季結

3.85走左 賺夠

今晚休息算

astc d平倉盤應該貼住個增發價 4蚊唔睇就收錢

收到 。 其實會磨了

大倉無特別消失都換哂下月倉了

早d瞓算今晚
唔該暴巴提醒

似妹上去 2700先
直接buy spy etf 廢時d call 俾佢損耗晒

牛軍又要縮返個龜頭先

全倉得返一股
今晚個市好悶，睇黎早啲放假休息等星期一食花生

國家隊已進場？

me is still me
I m here
Harry

NY FED PURCHASES $5 BLN IN TREASURY COUPONS.

其實DIS係咪外國眼中嘅HSBC

唔係應該夾埋上 ??

淡友今日叫做回到少少血 都會平啦掛?

DIS 同環球影成係同一級別, 係人眼中生金蛋

依家lp左ccl會否太on9

本身係應該夾，但負面太多....... 資金流尋日都講咗今日新聞

我今個星期癡左線,上星期五唔甘心強姦金D環球債賺千幾變蝕千幾,轉晒做美股搏反彈,幾日倒賺有突,變正數幾千,尋日一次過轉晒去保守基金
10萬資產都要禁爆平安鐘
為左40年後先拎得番既錢嚇餐死,如果有賺夠1000萬我一定移民台灣提早拎番D強姦金

IV 貴到係
賭佢執粒回報都細

唔抵賭

慘過做雞

妹到幾時

其實想再補少少淡 我怕星期1先補淡倉已經太遲 食少一浸

雖然有賣玩具同disney+
但樂園停晒,戲都少人睇都咁硬

國家隊

熊2反彈個個當牛1
雖然個市係快左十倍，但佢都未突破牛熊市傳統理論

bear3 is cuming

高IV補淡倉同送錢比人洗

今次好彩
下次小心

好彩未禁制

點解牛牛無美股模擬倉玩

CCL雖然回一半, 但高位到而家都跌咁撚多, 其實都要買跌 不如直接short算啦

搵D旅酒股反彈得西利, 但今日又跌得少 & 同高位唔係跌得好西利既個d其實會穩陣d囉

其他跌幅太多 真心唔抵賭

有

就算snp升返上2700都未突破下降通道
都估唔到今日就咁快跌
以為會升埋今日再玩black Monday

你用上次低位大概計到佢可以跌幾盡，spy 2180 佢先回到80。

國會今日12:00 表決？

琴日高追左oxy，strong hold好定而家走

咁咪最多唔開幾個月，但佢剛需仲horny 個中女喎.

記住市場多咗好多錢多有知識人，投資者成長

好難用以前黎比較

即港樓上車盤要跌到當年高位落黎個跌幅, 可能都好細

因為人會成長.....

啱啱3.9入左，睇4.1走

食左少少DIS PUT, 又入返啲AMD CALL, 就黎精神分裂

之後我記到依加，中五上學期咩英文都唔識無識過書，之後DSE發力拎到16分

諗返要多謝佢留返呢句比我，令我覺醒發奮，依加英文仲係唔叻，但起碼睇得明講到幾句

入咗DAL 長揸 好大嘅勇氣因為預咗佢嚟緊冇錢賺

有無tqqq/ sqqq撚

Sqqq 23.63

sqqq 21.35 買左

而家回左4000點 IV仲係高撚到傻 至少都130~150% 起跳

就算買9月既都係100%以上 ON99

好似都無位做long put咁...

見到台指個邊仲係勁多put 真心想知d外資係由頭put到而家 定係點 但又無理由咁ON9 呢幾日全世界升得咁勁 又無走呀嘛?

磨返兩三個星期 磨走啲淡倉先一野爆落去

原來我個倉有十幾股 dis @100 原全無印象

就算見牛市一日未完全正常生活 一日都要有淡倉

人人淡倉, 咁莊唯有波幅上落..

等400 樓下

D大陸仔又搵到XSPA BKYI
可以加list留意下

巴打姐係覺得dis long put唔係一個good move?

Sqqq 22.3 now

好易做錯

Premium 都輸

OXY 幾錢入好

做spread, 唔好大貪做淨long

ching你咁識玩
我地。gun

波音最後召集 要起飛了

有冇巴打入sony🤭🤭利申用家

呢排long put 開咗就要預唔平倉...... 一係食完糊好似前排咁反彈幾千點再開

遠價put 買入買出價闊過紅隧，來回都無幾成.........

不如開咗就做護盤算...... 跌到某位咪減d , 入下正股食一浪先.....

睇幾多

諗住食過即日波幅，賺個老麥加大

米燈拉

開市後TQqq 等緊

見佢升得咁過癮 唔燈唔得

睇幾多過夜？

一路觀察中

VIR 急速拉升

波音今晚跌多左
應該會收窄返D

難講，今朝IB企得穩仲算係bullish。

不過最後10分鐘點玩就 之前睇過圖d buy/sell bot 下晝最後2個鐘就開始黎料

星期五都係走哂佢

個人睇法

本身隻野係好靚野黎。

有錢人真係錢多咪買完放係到等佢復工

疫情過後你地咪又會帶仔女去disney 唔通去美國冒險樂園.

又會睇marvel disney chanel

其實美市 七八成 成交
都係頭尾一個鐘做

幾錢抵價？🤭🤭

咁3.75 左右應該係鑽石底黎你又唔洗驚今日變返2

想問條好on9既問題
依家波音165
我sp佢今日到期 @行權價120

其實係咪賺硬？

始終對個品牌無影響
唔應該睇到佢太低
但唔知點解咁多人睇佢會落地底

希望今日有賺走到

Ccl係無份bailout所以跌，ba係話自己唔洗bailout所以跌，講左咩就自己參透啦

想唔想加入我地

最新PUT DIS 確診人數: 27人
円円円 16k USD 得返一半 5月中 @80 20張
P牌癲狗 7月@65
奶露臣街
月供股票討論區
空中女皇
增肥絲大隻 4月中@80
A巴 6月@45 270張 , 9月@50 100張
校長
損手爛腳
福爾摩達 4月尾@55
天使高美斯 有15張
波希米亞狂想曲
十方 4月中@75
鳥龍Tee 6月19 @65
單身都儲唔到錢 6月19 @70
這世界太可笑
fojames 5月15@70 7月17@80
苦力架5月中 @80
醫你$300 6月@60 十張
小熊肥梨
再課命做愛5月$55 6月$50 各2張
生炒骨123 5.15@75 6.19@75
唔好放棄
鄰居隻貓 5@$50 6月19
栗悟飯和龜派氣功 put @ 90
帽王之王(至穢恥)
醉愛辛地

所以set 3.5止蝕

口講說不，身體卻在入貨

未必..... 如果突然今日破產, 或出事跌穿120 你咪要120 買入

起馬去返上年低位?
通街平貨，無謂買堆無點跌嘅股

上唔切機

無野係零風險

睇落係賺硬，但你睇賺幾多，1張係雞碎

佢增發價仲高過而家 一定會再拉一拉

上落上落

咁平唔入笨柒，唔好一陣升到1000$先黎入呀

咁市場有恐慌
但我怕呢個市靚股已盡在成熟投資者手上

好癲 忘巴係咪驚都無驚過

你講而家開倉? 收得幾仙/股

港樓

Ib要咩setting,先買到etf?

有機會

BA又做乜

基金佬應該入晒貨

磨到咁真心膠
spx幾時上2700

有機會跌到渣到無既股你唔會想long put

個IV仲高過ICC

我無計錯既話 開600張應該收到2400美金？

除非佢真係跌落120

有無人會咁樣搏？

個市妹晒咁
點搵d股黎入/沽

巴打入10k hkd落ib 個account係咪玩唔到option?

嘩乜咁講野

加入妖股 終身受用

你夠按金咩

美匯冇底架喎

而家等升就再拋

有無人會覺得依家仲係熊1 A4浪

你又睇幾多？

下一個賭場喺邊

又起飛🛫️

有

但出錯一次.......... 就破產

如果係covered SP 咁遠又無咩肉食

要知道自己做咩

市場有筍野都X間即誓

波音又靜靜雞

Sqqq 21.5 入
希望有賺就走

好似玩到...？
我都唔肯定啱啱開始用重係妹吓妹吓咁

狂野AMD

BA 又有國家隊入貨

驚就買匯豐

如果而家熊1 A4浪，咁熊市個底響邊

咁點解要分開account 如果本唔多
佢實margin call你

BKYI 可以留意下

咁未必今日走到 妹到咁

你諗住過夜？

唉屌手多多囉 早知諗清楚先開啦

好耐冇入嚟，IB依家買唔到SQQQ, SDOW, TVIX?

AMD幾時跌 好想入

用option scanner搵，仲有野可以食。

簡直是free money

應該唔會啦 琴日過左一次已經嚇死

amd 其實點解咁硬

Zero

其實amd有咩好🤭🤭

16蚊均價，20蚊唔俾加炸
今次叫夾得少

跌緊啦

開左倉就要 維持一定按金守倉
佢係系統都唔會比你draw 錢令你低過所需按金

cpu gpu 一係用intel 一係amd 一係英特爾
點解會跌 solid industry

可能見多次萬7 先真正熊二起飛

講妖淨係敢玩妖得黎正常D既ZM SPCE果D
D醫藥股真係唔敢再玩
琴日on99 低位入沽盤 玩死自己
仲要入3隻 2隻都妹妹下 毫子黎上落

做淡慘過做雞
做好慘過做鴨
做鵝算
Super

FED 降準？

睇黎我上星期買左張廢紙 strong hold

就走得

Quarantine = 留係屋企用電腦 = 升

仲有得降？負數呀

我估係因為PS5,
同埋 供應鏈受影響較細

Intel同英特爾唔同？

PS5, Xbox X, Microsoft 個Azure Virtual Machines都用AMD, 點跌得落

但intel唔係多人用d??

應該想講nvda

好友酒牙!!!!!!!!!!!!
印錢機卡左紙

d指數都幾穩 係咪大戰緊?

Johnny同孔子既分別

跌咁少唔收貨
跌個5% 即刻入1/4倉

amd跌到37已經嚴重undervalue
但肺炎對佢影響唔大 只是市場恐慌拉低佢個價

你唔係有買呀

電腦都係嘅 但amd 近一兩年追返啦
遊戲主機就用amd

其實不如你成個倉轉去ib 你放喺度唔郁都要收錢
本身用緊咩？

準備金應該已經降到去0

intel聽收皮啦 仲喺度玩+++++
amd過多幾年就贏啦

Intel 擠牙膏擠太耐 不思長進 一直++++
而家換機只買AMD

siu 4

佢個39-41大法

跌唔落去就變45-48大法

個市妹到悶可以入黎聽下

悶到嘔

屌你酒店股點哂穴？跌唔郁

呢2年amd食緊intel啲market share
esp 舊年server/data center product出左之後

WHO

痴線

打完機返黎，妹到無錢賺

BA今日回到180的話 下星期似直沖200

做完市咪啊 我隻sqqq

Ok👌🏻等跌市入下先

BA 一隻幫指數拉升

OXY 要入貨最後機會了

波指

應該要買入個字改做put

實妹到收皮

買左張bull spread
跟住完全唔上唔落

牛囉

幾錢入

明白麻煩晒

琴晚話波音貴果d 機會黎啦

入左啲5月中 CALL

貴呀 172接火棒

45.5 入左 tqqq

幾時表決

如果你用慣支牛睇圖 咁就keep睇圖
但啲錢轉落ib啦 支牛都係用ib個system
又唔使俾錢中共回血劍

Ba 165 望衝200

咪傻 無好消息點上

唔洗問政府借錢都搞點
仲唔好消息

肯交股俾政府咪得

望下大市抽唔抽上先啦

今日最後特價時段

22.5 諗緊過唔過夜

我全部LP 都加返SP
同做左個bull spread

170有貨 溝溝先

走左今日溝個注20.88 琴日個注21.81睇下搏唔搏到佢返家鄉

跌左成千點都走唔甩？

已經斬左

資金好似衝晒入債市

好想入,但覺得而家仲有少少下跌空間
下星期中可能入一入SP接貨

都係喎
好招

悶，肯爆邊未

星期一升我打和輸少少，跌我賺
唔上唔落我輸

OXY
唔夠膽上

急抽

7左，159放左BA

不過好彩尋日18.66放CCL

今晚可以早d訓

Tilray 仲沖唔沖到上10蚊

12000?

下星26000了
今日最後特價時段

oxy 又夠鐘開車？

all in 咗 下星期28000

12樓下買最後機會一陣就開車

屍殺列車?

all in 咗

現在平又唔買到13 14 又高追

call ba了

邊有準？其實你去打開佢道門可能係乜都無。

我都斬咗留錢下個禮拜買平嘢算

又發財
其實反而諗緊個問題

14 蚊放咗

小弟想問下保證金要幾多錢

有冇熊友仲手持4月put

斬咗x3

輸個啲無出聲姐
校長有咩問題

okay 睇到咁低即係仲有得升
all in jor 30000

zm

4月頭既AMD
同埋4月中既DIS
放心喇 驚閪咩

又升咩

出手要狠

到升先買又話要等位入
比位你入又問又升咩

AMD有點涼...
佢敢跌 我敢買

知錯了

睇埋資金圖
入比出多

amd痴得牆紙

唔記得買sdow

今日到期張UBER PUT都做左喇

每日set同一個價 訓覺就得

行動最實際

amd 既錢換第隻啦
輸死你

Put amd ?

整飛機一係ba 一係airbus
點解會跌

油價跌唔會再影響oxy

未必

呢兩日跌得多都去唔返10蚊位

唔洗每日啦 一直掛住單買
上兩個禮拜48$買 44$加注 40$再加 37$都有加
今個禮拜再試掛單45$ 41$ 37$ 再跌再買
比例黎講頭注10% 第二注15% 第三注25% 之後等運到

做咗SP 未入貨，燈陣先

贏多過輸就得啦
諗到喇
我本來諗有一邊係short過左價咪要派貨
但諗諗下未到期前平左佢就袋袋平安

BA 又起飛

成日諗住估底
你個底永遠搵唔到

Spy直線抽上去

put amd

打暈自己 5年後我要見到800$ BA

好似nike adidas一樣
早排跌到仆街
最後劇本一定係升
呢d鐵股一直壟斷市場 又係生活必需品

連登淨係識講sqqq tqqq ba amd tesla
睇到眼訓

167入左波音

期結跌,即係4月頭係升,復活節假後發現根本控制唔到疫情
又開始暴跌

點解tvix愈來愈高

美股見底啦

最恐懼的時候 就是入貨的時候

你去睇VIX指數啦..

有乜好驚,怕既話等多陣睇怕都平得手

妹上去

究竟幾時投票?

今晚個市亂到唔敢亂買..
原本倉個啲都跌緊

現價買oxy 收市賣都win

熊三

琴日跌左15%

好撚多口水 班友

怕就返去買0005啦

2萬億DELAY
仆街

你個野壞左呀

哦

姐係會有更多relief
萬升

Weekend 開OT印夠4萬億
星期一 Happy Monday 大期蹟日

聽到眼瞓

亞洲市場“美元荒”現象依舊嚴重

800既同志會喊

跟住就一野扯上去 想點

EXPE仲short唔short得過

睇 cnn 成班講快d過

不過班議員排隊要講野

遮係好急需要過，人人講快燃d過

講野 阻住投票

因為人人要上鏡

好似老細講d野好急嫁

不過每5分鐘打比你快燃d做完 ，做完未呀 好重要嫁

好多時我都係見有賺，早幾日就平左佢

仲hold 緊？

LIVE: President Trump Briefing | 5pm Eastern
仲未表決,9up緊

咁揸咩過夜好?

快d 過快d 升

9.63啦gbphkd

同香港一鳩樣
一百萬人遊行，升
二百萬人，升
濫捕警暴被自殺無可疑，升
武肺神區爆發，升

妹下妹下又慢慢妹返上去

charles schwab Chat box係咪死咗？

佢只係出咁樣
<>
<>
<>
<>

熊市中,當債券仍然升緊,沽空會很危險,何不等股債齊跌再沽?

等緊人take case
坐下先不用急

唔好扮啦，拿拿林過左救世議案，大奇跡日，2萬3先講

終於唔洗坐

有無買BNTX

呢隻搏唔搏得過

諗通左
可以大規模使用

反左手

等relief bill 過

又話揸cash會仆街既

祝福

橫盤到

疫苗唔會賺到錢

執咗少少

成本低好多

好耐未試過.... 悶到仆街

都係呢個月跌市大波姐

妹到3:45分...一早訓set定鬧鐘好過

拾下期權金算.....今日可能真係悶到尾

有冇推介

沖個涼睇陣戲先 開市再返嚟

你想講口罩.....？

Sqqq 21入 妹下妹下 過唔過夜好

加強槓桿

琴晚咪試過

0345開市

等緊投票

3:30好入定座啦

咩投票

火雞國都開始每日兩千確診
意粉死左9千⋯

終於到Pelosi

真係唔夠印鈔機玩
見人殺人 見佛殺佛

都price in 左啦 上乜Q

開左張SPY put credit call

正式宣佈四月頭 AMD Put成為牆紙

直上38000

20.9 200 sqqq 加唔加好 想過夜

我覺得3倍野盡量唔過夜.
如果真係要過夜, 問一問自己
覺得星期六日黎緊會發生既事會利好定利壞?

急插

【多地鎖國擾亂供應鏈 稻麥價格急漲】柒頭聯合國：全球數周內恐糧食短缺

會唔會真係ww3

升緊喎

停咗牌嗎，唔郁

横盤真係好無激情

Amd一底高過一底

妹到沖個涼先推得兩頁

大家都比千升千跌寵壞哂

放啦屌

你當D基建股係妖股 D人鳩UP推基建就升咩
一項工程計劃消息都未出 點升啊老細

牛熊都無得gel

今日清左倉 終於可以安心訓一覺
早兩晚訓下札醒真係好撚辛苦

cash gel唔gel得

Oxy幾多蚊入好？

Tqqq sqqq 擺得耐既損耗係咩意思？唔係好明

援助法案
印錢果邊大家知
但有一part 係provide Loan 比企業
如果用黎出糧比員工同找數，loan 直程計GRANT

有限制企業不得回購/ 出dividend
只限支援企業用途

Senate過左，House討論緊
大致一致同意個法案，但有細項未一致
唔知最後過唔過到個Package

敗已失，妹唔上

現價仲唔入?
岩岩11.8叫人入

想知+1, google 都搵唔到

Now

求問+2

GOOGLE第一頁就係

個市妹完未

議會又9up 完未

過得未

升10% 再跌10% 再升返10%
你好似賺10%

但三倍反向：
100x1.3 = 130
130x0.7 = 91
91x1.3 = 118.3

你原本應該3倍反向係賺30% （130）
但來回波幅令到你只賺18.3% （118.3）

姐係有12%磨蝕左

樓主出post果陣都有貼
有埋圖

貼埋篇中文寫既出黎喇

10$

其實係咪每秒都磨蝕緊

只可以同你講油係未跌完

尾盤搵d野玩下

今晚大唔大機會過

仲係Pelosi講緊

跌多d想加注

勸你都係早d訓

想知最近期沙俄幾時會再傾

唔係
如果連續升或者連續跌
你會有倍數效應

例如連續3日升10%，比起一次升30%你賺得多
100x1.3x1.3x1.3 = 219.7
100x1.9 = 190

3倍正向你會賺多30%
——
但實際好少有呢種市
見上一篇文，上落上落市你就會磨蝕

同一日唔會磨蝕

我都覺得我有d曬氣

講左唔傾
如果傾佢點會得呢個價

成個市

等侵侵介入啦穩定d之後佢實逼沙特同俄佬傾

記得之前有人公海開左pelosi J圖post

琴日G20話出5萬億救市，攞左10%錢出黎買VTI, FB, KO, XOM，諗住今日美國會過埋救市方案會大升，點知今日就跌

講還講

入定$ROPE

實際玩下就會發覺搵笨

想睇

同鮑姐有得揮

買油etf有咩介紹，定係買油股好d

只有大牛市/ 大熊市既起始買
有眼光先賺到，
9成人會輸好多波幅，完全唔岩新手玩

daytrade止蝕止賺拎少少飯錢都還可以
過夜不了

揸長股係咪都唔建議過夜？

揸正股

Motion adopted

過了

😂咁咩先可以過夜？

正股怕咩

過世比較穩
靚股唔怕長坐

囡囡

但係個市無乜返應

你個長有幾多長先
1個月? 半年? 一年? 兩年?
如果係一兩日 其實純粹係賭錢

嘩呢幾下大浪到

過左先趺

決定sqqq過夜, goodnight

BILL PASSED

己PASS

POST頭咪有答案

除咗磨蝕外
因為第二日會rebalance?

通過左 2萬億 議案

一係唔過一係就咁順攤

唔知大市點睇 BILL PASSED

真次唔係講笑。2萬億Price-in咗啦

大概6月

妹左一晚 短炒災難 好掛住tvix幾十幾十上落

咁慢慢等靚價位先入

TSLA爆上了

大市: old news is so 唔識串

今次
個個都肯定會pass，唔pass就玩撚完
直接-7%, -13%, -20%大家早d訓

美國眾議院投票通過2萬億美元的經濟刺激法案。至此，該法案得到美國國會參眾兩院的批准，將在美國總統選舉簽署後生效。

好友易到
準備反CUP1

個市靜到我以為我電腦hang左機D圖唔識郁

邊有咁易估到升跌，搵啱價位買入再長線持有啦

上得幾多星期一又跌過

Ba上呀 比我執番少少

Tell me something I don’t know

Royal Palace confirms Queen Elizabeth tests positive for coronavirus

星期一喜迎10萬人確診 升

通過左 冇反應

AMD NVDA 瘋了 真的瘋了

姐係大市已經消化左啲消息

仆街...

Fake?

source?

人人都估到佢pass，照理係唔會pass咗就升
expectation嘅問題

ps: 佢而家真係升，唔知升乜
就好似尋日3M jobless claim，唔知升乜

下屌？

Fake news好似

喂吊我諗住聽朝走gbp架仆街

報FBI拉鳩樓主

咁都好D

冇計，唯有慢慢等升，遲下4月如果再跌就溝。安慰自己宜家特價8折買入

熊軍瞓哂嗱？

對唔住大家我應該派膠, 唔好再推

悶到訓著

大爆升

夾死晒

其實大家覺得會唔會再跌 定係簽曬野就反彈

Fake news 升

呢種V shape 已經習慣左

訓了，星期一再見

會跌，不過唔知幾時

佢托到咁樣

超級大爆升

升丫

夜訓的鳥兒有蟲吃

好彩走左張DIS Call Credit Spread 又升

托得咁肉酸 睇下星期一跌幾多

再大跌都未必到番之前18000底

黠解ZM呢隻反向ETF都有得升

加埋short squeeze 唔知上唔上得返2650呢

我驚佢繼續托

睇埋完場最後半個鐘

雖然我都係覺得今日後市會升
個BULL TRAP要放多D利誘

所以真係睇佢托到幾耐
呢幾下大大力夾左上去

唔會跌 10萬confirm直上30000

有咩news 點解某幾隻突然爆

今日臨收市一定一直線上
每個禮拜劇本

過左2萬億等trump簽名

下星期仲係跌唔穿2幻既話 睇怕要斬哂4月put 蝕死

幾時簽

你應該唔係諗住短炒？想長揸就唔好理短期波幅
如果買完只升不跌，咁你就做咗股神

而家睇落除左侵侵中埋招...
要唔係就係美國死亡率仲高過意大利
個市場適應力好強,真係諗唔到仲有咩更壞既消息

國會通過左無得唔簽

TSLA 呢個價位都幾吸引

呢單野侵侵冇理由唔簽....佢都等緊過

唔g 我估好快不過連燈又話好消息會直插 壞消失會爆升

業績期

冇vol嘅升 繼續托囉

即係又要升

新手玩美股，長揸正股

有d問題係會越黎越嚴重
消息係會大插
但解唔到果d問題都好難升

托到期結

個別跌，整體中等跌加妹下妹下
熊市真係玩謝人

醫療爆煲

0

琴日$1入左

美匯爆跌, 股市完全唔跟

無限QE BLOCK咗大企業執笠，已經唔知可以跌乜
再差就要睇實體經濟崩潰全球大衰退
但武漢肺炎唔似有咁嘅能力，而家全世界都用盡力防疫，可以LAST幾耐

托啦托啦

其實連登仔話price in啫
我覺得仲有得跌

是但一個部長瀨野都夠佢插

買完del app
一年裝一次睇完再del

一早price in 左啦，條bill 唔過先係新聞

下星期應該過10萬人中招 到時可能要睇有冇部長中招/紐約+其他大城市醫療系統爆煲 都係唔跌既話熊軍唯有認輸

好彩21.3走曬sqqq，見到佢跌唔落妹妹下就知會來料
等跌到落19左右就入少少博下

美國係咪差唔多爆
香港都偷偷地起左好多隔離營

已走 tqqq 訓覺

實體經濟等緊爆
糧食供應都開始唔得
全球化模式開始崩潰

大城市1-2星期。

波音公司(Boeing Co.)將成為冠狀病毒刺激計劃的大贏家，即使這家航空航天巨頭拒絕尋求納税人的直接幫助。

該公司已經為自己和龐大的供應商網絡遊説了至少600億美元，以減輕全球航空旅行癱瘓和客機需求減少的大流行病的打擊。

一早等佢過
點知就成個港女咁又藝又西咁
拖幾日先過
咩反應都無啦

三傻futures今日試完20MA
我估下星期二假突破
之後就

冇人出街，個個失業，經濟自然差啦
Feb都救唔到幾多

咁睇嚟4月中後期個市先見真章
宜家都係fed頂哂個市行

又跌

之前股仲跌緊 美匯已經爆升緊 係儲定彈藥為咗等反彈
而家反彈 d cash就一早準備好 已經入緊市
自然冇咁多錢流入 美匯咪跌去正常少少水平

得返500點

當你認輸果時好快就會跌
夾上去就係想你認輸

有個數字D人先有覺悟

多人病個市一樣可以GOGOGO

咁其實冇槓桿 ， 姐係1倍etf都會？

磨一兩星期先啦

仆街隻SQQQ突然跌咗，走唔切

得500點一陣fed一下抽上就變正la

2650-2700仲有個gap fill唔到就

1唔1倍唔係重點
最緊要個升幅跌幅係跟percentage變化定係跟實際點數

Amd唔撚跟個市
Dllm

夾到賓周痛

唔會

呢個例子係贏錢，所以你覺得係1倍，但輸錢果時你就輸3倍

想問下期權係幾錢保證金？

已經唔知仲可以hold幾耐
利申:淡友

啖友轉做好友未?

唔好搏啊...

走完call返？

開市點解唔走

1齊hold到上ifc

12點走咗

全部都蝕30-40%

熊長既話可以玩幾年，中間仲要有無數反彈浪。

我覺得再大插真係要等核彈級消息。例如：開始多人死、復工之後第二爆、有Lehman brothers 果種級數既公司 first blood 等等。

好彩大跌個時加曬SP護倉

全球化先唔好
今次真係有望返返90年代

按而家個數字 復活節已經預咗開唔到 不過個市都冇反應好就好彩在美國個死亡數字唔算高 真係當flu 咁

90年代社會係點其實
成長係互聯網時代覺得好多野都好虛幻

冇momentum唔好坐
追入食少D好過蝕

岩岩聽wsb radio講有可能下跌既原因:
- unemployment claim少過預期係因為好多州要處理大量個案 d system又壞 搞到個數字反映唔到出黎
- office依家個個wfh 有d公司諗住直接唔續租 等到疫情穩定 進一步cut cost
- 等醫院系統爆煲
- 已經好多公司開始捱唔住 準備執笠

其實個市點先會跌？
睇唔通點解仲咁牛

我都係, 終於走左

反手入左tqqq

已經算好 跌2%打發下淡友

頂唔順 應該妹到完場 訓先

又係睇最後15分鐘

美股興唔興派息

嗰2%係尋日臨尾煙花黎架
根本仲係uptrend

新手想問一下
我見d人好鐘意買d同價既call/put 例如依家41蚊 就買41蚊既call/put
有無咩特別意義？做hedging? 點解唔買d遠價既?

等緊第一滴血出嚟
公司債咁多etf

實好快有一家爆煲

經濟唔錯，娛樂實在好多
起碼唔會有隻zoom一出
全世界都要用

係咪今晚太悶個個訓哂

M$

下次熔斷係幾時 好想巴菲特見證

No

慣左爆邊千幾二千點上依家妹市緊係早d 訓算

謝手足

一個無限qe 印錢己經抵消曬以上因素
未計美帝出大絕停市

可唔可以有返本土工業農業

超任博士仲可以賣廣告，諗起都有趣

最後25分鐘直隊落去

仲有gameboy

Sqqq信唔信念過週末好
連BJ中招都唔跌 點玩呀

啲評級一出就好快

佢想局部開返，東西岸大城市就應該無份。

唔淨止武肺，到時醫療糸統爆其他病人一樣無床位。

中國復工都會有機會第二爆，除非全球鎖國幾個月。

果個年代真係幾開心，無咁多負面野，不過可能果時仲細啦

蝕到仆晒街
要過夜了

鎖又死 唔鎖更死

今晚倒升就笑死me

冇得同fed鬥..

Ny 都講緊 唔夠床位 要比位後生用了
成個拉斯維加斯全部賭場關一個月
個個洲都封城 唔比10個人以上係一齊
3百幾萬人失業 唔失都係停職或減薪 個數一定多個3百萬
咁既地方日日千升
我真係當睇表演睇下美國政府係咪咁勁

咁多次股災無一次係實體經濟出問題
次次都係金融泡沫爆破
今次實體經濟影響之廣：
-工業產量大減50%以上
-失業率前所未有地高，d人無錢還錢會點？（參考08雷曼兄弟）
-好多國家倚重的旅游業重挫，無哂旅客
-糧食供應危機
-原材料供應斷裂

最大獲係疫情會拖個世界拖到幾時？？
信中國用左兩個月就KO?

嗯.....

其實如果個Pool細無得用Option護盤係咪一定要生命值硬接

除左控制注碼1:2:3咁向下溝已經諗唔到方法

易到
反cup 返幾百點

D廣州大媽信架

經過08年果次
唔會再信評級
呢個世界得一樣野唔可能做假
就係實體經濟

其實08 Lehman 都係實體經濟爆煲既，就係批太多subprime mortgage嘛

新手想問一下 玩call揀咩平台好

果時最期待去尖咀睇燈飾

FED唔比大企業執笠、fine

但企業執笠恐怖，定係無生意恐怖？

airline 唔執，但架機日日飛都無客

頂到幾耐？？

美國動員力應該無二戰果陣咁勁
始終二戰果班人都老嘅老哂死嘅死哂

美國都係all in去疫苗同特效藥
都係等死咁

而家不停出新野去滿足消費者
以前整到最好先推出

其實如果睇淡沽羅素性價比係咪應該高過其他指數

唔算
起碼基礎嘅經濟無受影響
基本經濟活動都繼續運作到
宜家美國半停頓

我諗同自己細個都有關
但聽返80後70後都係話90年代好開心好充實
慶幸自己有經歷過

有污染嘅衛星圖睇到中國工廠係復緊工 (冇fc)
極權國家唔代表搞唔掂疫症
反而死幾多人都唔在乎，唔會有反對聲音，個效率高好多

Nasdaq 科技股應該最硬

工業同原料應該最折墮

比盡佢升埋今日，咁既情況下，下星期都升真係無野講

買sqqq注定乞米？

插返落去

airline唔洗執 政府救
但佢地最識cut cost
員工就放無薪價
等同炒人

再托

老老實實開張MINI好過SQQQ

而家DJI跌緊6百wo

佛系投資

還返尋日托市既利息咋

係
以前打機係課金比機舖練技術
而家打機係課金比game廠買技術同dlc

佢地復工都係做下內需生產
外資單都cut哂
咩行業都cut啦宜家個市咁樣
支那搞疫情從來都唔洗擔心
但問題係影響經濟
本身支那經濟貿易戰都搞到半死
國進民退又衰多一錢重
班廠家想執廠好耐
宜家有哂原因執廠走佬

我都未入過機舖
而家係靠磨時間
一係就比錢

細個咩都唔識當然開心啦
有GAMEBOY 玩到唔知時間過

校長都仲有打機？

所以我會認為係疫情last幾耐嘅問題
全球性嘅經濟回力鏢會推倒好多野
搞得越耐，個沖擊會疊加咁上

包括老美在內既全世界所有科技頂尖既頭腦都全副精力集中係對付肺炎到，肺炎可以頂到幾耐？

買肺炎贏姐係同全世界對賭，將d 錢每日都係到玩命倒數

間中啦
Ggen fans

舊時玩ROCKMAN 真係覺自己好型
又有宇宙又有機械又可以做superhero

今鋪疫情都算係對全球化既一次考驗

呢個校長真係

好鍾意玩zero系列 近排出左又有得玩
仲出埋記錄點勁易玩

啲人咁撚醒，就唔會一個二個中撚曬啦.....

成間童年d音樂都係rockman配樂

竟然 校長應該大我小小
2000年代機舖盛世簡直係我人生中最開心既時間

問題疫情係唔會無啦啦一日就全球同步停哂
受控定義係r0細過1
淨係個delay都起碼以年計

搵日巡下機舖話周學生就得
不過依個年代已經冇幾間剩

我係mmorpg 養大既人

估我唔到
由細玩到大
仲記得細個玩wonderswan既ggen

唔好玩我啦增巴

rockman正

當年機舖好多古惑仔
唔敢入去

首先 唔係所有野都可以科技解決到
研發到都要睇點協調執行同埋普及化
連第一步都未做到宜家

wonderswan 呢個名真係
呢隻機 個陣好薄 同埋d人好似拎來玩拳王個d格鬥game?
個陣好輕架 係d game好好似係

研發到疫苗都幾年後先普及啦
有排玩

都唔洗巡
班學生一係去MK
一係去老蘭
見識廣博過我

覺得會似sars忽然自然消失

由我小學個陣已經好少見

用IB?
試下搵隻股㩒下
有個圖你會明點解

有冇玩過金庸

無錯
有疫苗都會比哂所有有錢人射哂先
一般人都好難係短時間受惠
仲要講緊隻毒無變種

bandai唯一出過既遊戲機
仲記得主力出數碼暴龍

我連mud都玩過 純文字game

吊校長你有玩暴龍機﹖你究竟幾歲

咁同廢老行入馬會
買注六合彩再周圍同人講必中一鳩樣
了解下sars個case同wars就知無乜可能

淡友投降了

校長究竟幾歲 我覺得似3x jawo

岩岩上網搵完
係咪d人玩緊 Long Straddle 呢個玩法
大爆邊就贏

無限錢，收入>支出，憑本事借錢，點解要執？屌你老母🖕🏼

3x歲做校長

懷疑校長再後生d
30中前都似

江湖聊天室果d？

暴龍game呀
細個窮冇得玩
而家大把錢買返

Wonderswan最撚正可以打直玩
超正體驗

我都係咁睇 覺得下星期大插 即係代表下星期會升

要打字 入命令 佢地練level

呢隻野都已經成20幾30年前

3x都有頭尾
好耐之前講過

我覺得有時大左玩/買既野
有部份係因為細個想要無得要

冇錯喇
但哩個玩法係成本好高

校長比人做契仔 可唔可以做你契弟

我就係都唔識先幫你推 等人答
點解好似個個都以為我老屎怱咁
我玩option玩左兩個月都冇
講大話死全家

懷疑校長你報大數之前扮大哥

早排買左洛克人合集，玩返都無左細個果種feel

我上年 買左盒EVA模型 幾舊水
砌左個身 就放係度冇再砌
晒時間 冇精力

但我買佢個陣係好開心
因為我終於可以擁有

假設左你係假膠
好慘

跟到後生校長先好
老個啲又守舊又老派
一成不變

又抽升 dllm

有日 走左入模型店買左成1000蚊，之後表弟來我屋企
佢一路砌好開心 叫來叫去，之後佢走我送晒比佢

我都覺
所以日本不停推返十幾年前既產品

我假膠係真既
但之前話賣晒股票同押左半分身家去買未日dis put就真既

我都想快D消失 日日戴口罩返工唔係辦法

咁唔老黎

增巴好夠薑

FED
買咁多

遲下佢自己賣番出去咪賺好多

早兩年出新版貨撚左幾萬蚊 屌

淡真係好難玩下下跌少少又抽升

搵日砌埋去啦
買到心頭好真係好開心

其實DIS唔會汁

而家已經抽升緊，臨尾會係要暴力抽升上去定打落去

妹下妹下就棘

送疊練習書比佢

有冇巴打想買lmt好耐

同印錢機對賭唔輸就假啦

真係3x

轉燈收工，結束依個回合

用一個鐘抽 到轉燈
ff

今晚輸番晒早兩日執埋執埋個啲

今年係咪又有出

其實有冇人睇下一兩個星期會繼續升 真心問

你又話dis唔會汁
我又話dis跌穿60
大家都係得講個字
同時都無沖突
唔會汁唔代表唔會落到60蚊

成日比老書記當左乜都唔識

跟trend, 唔好硬頸

倒升feel，等睇最後15分鐘變綠

之前聽d fd講係
無錢玩啦 日日比人夾

買左 只係為左想美帝打柒中共

想問問暴巴提既 季結係咩意思？期權？

我最夠薑係今年1月遞信唔撈自己出黎做生意
put dis其實好小事 依度大把人put

校長你認為個市係會倒落去?
我只係而家只係等緊企業倒閉潮

今日唔會又轉燈掛

哩個要short

「4月頭既AMD
同埋4月中既DIS
放心喇 驚閪咩」
「今日到期張UBER PUT都做左喇」

喂

我

依家好貴

short 係依家日日爆邊既時期 好大壓力的

做咩? 驚閪咩

中伏啦。。。。BKYI，賣身都唔掂

美帝gogogo

我覺得會窄幅橫行
之後幾個月就雪球式爆

咩位入?

等下先

笑喪

哩排都唔知點買好

想喺北京見到lmt嘅product多啲

均價1.46

好明顯係衰退 經濟周期完結
雖然睇跌 但係真係要好有耐性

how much

見唔到架
得返廢墟